台灣上網卡邊張好？

上網望過有人話落機再買好 有人話去深水埗（好似喺）果面買咗先 想問下全能既Lin登仔會點簡？

落地買

唔洗諗, 台灣好簡單, 落地買就得

落地邊間好？ 我記得好似有幾間

定喺無所謂間都差唔多？

大哥大/中華